天氣警告同停工停課應該脫鈎

脫咗鈎即刻搞到分區暴雨颱風警告
唔使俾啲奴工屌無雨無風掛八號